香港01:曾俊華陣營估計暫獲400票

多個民主派政黨和選委本周陸續表態支持曾俊華，其中「民主300+」逾九成選委決定票投薯片，但最大對手林鄭月娥獲建制陣營力撐，包括手握逾百票的民建聯，令曾俊華陷入「贏民望、輸選情」的局面。

踏入選戰最後階段，曾俊華連日不斷致電選委作最後拉票，希望選委願意在暗票階段支持他。有曾營中人估計，曾俊華除獲民主派選委支持外，亦獲分別來自宗教界、商界、紡織及製衣界等界別選委支持，加上有信心力保提名曾俊華的35張建制票，相信曾俊華暫時得票有「4字頭」。

工聯會聽日表態就玩完啦

發夢可以勝

民賤聯都好似係聽日,只要話全投淋病就唔洗玩

小圈子選舉
兩舊都係屎

。

比佢穩袋400票咪又係輸
等睇華夏撚同中華膠事後幫雜種兜之餘, 仲捉埋身邊既大雄黎出氣

四百張點贏呀

淋病陣營暫獲六百多票。

輸撚梗